有咩嘢食係筷子夾唔到嘅?

真心問 好似咩都夾到咁

所以去露營/帶番公司都會㨂筷子多過㨂叉

空氣

可能我廢，夾紅薯粉真係好難

青豆

粥

西北風

意粉，邊夾邊跌

你廢

瀨粉

冇嘢夾唔到，只有你功力唔夠深厚嘅問題

牛河

湯

薯粉 無次夾得到

完全無難度

透明薯粉太滑就難d

話冇人夾唔到既我想睇下夾烚好左既剝殼雞蛋

我

滑蛋炒波子

李斯

唔係夾唔到 而係唔想夾黎食
尤其係三色豆果堆垃圾

豆腐

波子s

頭髮

老鼠粉

應該問有咩用叉食到用筷子食唔到

忌廉湯

銀針粉

蛋糕

水

豆腐花

肯撚定係瀨粉

通粉

蚊

直接吉落去啦 你識唔識用筷子架。。。

水豆腐

河粉

我就食開飯嘅, 你食米?

知個夾字點解？

糖

烏蠅都夾到

瀨粉，不過夾唔到係你廢

布甸

牛筋

咖哩

啫喱

粥
不過正常係用筷子撥入口

唔識正確揸筷子嘅人表示，筷子好多嘢都夾唔到

豆腐， 軟到豆腐花咁果隻。

用死力夾但手都痛埋碗粉都未食完

粟米都係米

人生目標

筷子係神器
可夾 可切 可吉

Agger
發明三色豆條仆街應該要落地獄

文思豆腐

咁渣㗎

直接豆腐花咪夾唔到

丸類

蒸蛋

西米

正常唔會去夾豆腐花

但有啲蒸豆腐真係蒸到豆腐花咁軟， 硬身果啲算還好。

丸類
（魚蛋、牛丸之類）

督

pizza

流心蛋黃

打鼓都得

碗仔翅

一督就飛走

鋸扒， 無得右手刀左手筷子。
法國蝸牛/ 酒煮花螺， 叉ok ，竹籤ok，筷子gg.

食有殼要落手用鉗嘅海鮮餐(原隻蟹/龍蝦etc) ，both 叉&筷子都係廢嘅。

吉左落去再用力夾

渣ga

意粉真係要用叉

意粉係屋企到會用筷子 唔會用叉

btw, 雖然正常使用都唔會夾到

但冰真係好難夾，細個俾屋企人用嚟訓練用筷子
用叉一撈就搞掂，細個成日偷步撈2粒過去

雪9

水之類既野，唔係話夾唔到，只係有時用叉方便d

打橫隻蛋嚟夾，晾喺筷子面咁夾

單根筷當串燒咁篤咪搞掂
當然要尖頭筷

青蛙蛋

光

邊個話米唔夾得

閪窿

榴蓮

夾錢囉
屌你老味每次話夾錢都夾唔撚到

我都係咁諗
勁大型嘅野食就會夾唔到

我夾到

白粥，此post已完

液體

用木製筷子夾好似易啲

點會夾唔到

一支筷子吉落去
另一支筷子夾埋去

蒸水蛋

雞蛋真係好難夾

筷子都唔識用

Jelly
pudding
粉絲

薯蓉

雞子

地球

西米露啲西米

我未試過夾到

太陽

此po已完

Pizza! 因為一夾就辱華！

濕左嘅粉類

係咪又要用陰力

用韓國筷子
乜撚都夾唔到

波罅 要用雙手

愛

係筷子都唔想夾佢

撈都唔識 唔好同人講識用筷子

呢個真係要逐條夾
食到天荒地老

隻手係咁死力夾
棚牙係咁死力咬
唔怪得話食薯粉冇咁肥運動量大到

食瀨粉會滑走，倒頭來要羹食算

女

冬菇

有諗過但食親都係用匙羹或者用筷子就咁扒，扒飯咁扒

牛扒

都係扒飯咁扒入口算，用匙羹都會跣走

淨係食過一次，之後見到都唔會叫

夾唔到嗰d肯定唔識揸筷子

我食過一次之後 就諗住第日做左特首 第三樣嘢就係立法禁止管有 製造 售賣銀針粉

狗屌

比你用手都食唔到

波子

同埋銀針粉

打邊爐個啲烏冬

係 只係食得冇咁好睇 大住大住咁食

真

湯瀨

仲要燒鵝瀨有油係面咁，一夾就走

唔識揸筷子？

通心粉
因為唔連湯唔好食

反而係
左右手都識用叉
但左手唔識用筷子

真 我筷子技能熟練度lv2

不如算啦，都唔好笑

標題問有咩夾唔到問食米定食飯咩事
想捉人唔識分米同飯？

我屋企不摟都用筷子食蛋糕
尤其係班堂表兄弟姐妹開生日party嗰時

全屋夾埋嘅叉應該一隻手數得晒

原隻烤牛
唔好話夾，抬都抬唔起

以前我都唔識揸
但自從畀個日本朋友笑鳩我唔識揸之後我就日日用番正確方法黎揸
初頭會好唔慣 但一兩個星期左右就可以習慣到
而家到我笑鳩番人唔識揸筷子

冇，就算液體狀汽體狀只要隻筷子hi到少少，你都可以話係用筷子食到

你試下

一條銀針粉

戇鳩 乳豬全體不切？粗扎肉全條？ 好多野夾唔到 唔好咁口響

屎

係咪唔識揸筷子

粥…

得 此po已完

精液

薯粉 唔好話筷子 用咩夾都冼

窩蛋

毛

駝鳥蛋
唔准吉落去

未剝難好多wo

你個腦
因為不能夾起不存在的東西

麻婆豆腐

原隻burger

筷子天敵

我屌，究竟乜撚嘢係陰力

你又啱喎

夾到，但每次一粒食得太慢

點解要局限喺食得既野
思維好狹窄

調返轉
可以夾得起嘅人好勁唔知點做到

薑醋蛋

日本雞蛋既蛋黃好多都夾得起

我當初一個禮拜就改到

有咩分別...

打邊爐嘅丸

識揸筷子既人覺得無乜擺得入口既野係夾唔起

我成日都懶得放低對筷子直接夾丸

應該冇 只有方唔方便既分別 就好似通常用叉食意粉 但冇話筷子唔用得

粥

完

瀨粉其實都難

未切大大塊牛扒
未切羊架

魚籽？

客家人

銀針粉⋯

硬豆腐

幽默呢家嘢。。。

精液蛋

ust 南北咖啡糕
不過係美心而家不了

碗仔翅 此po已完

海參

粥喺用匙羹食嘅

好似印度咁,用手食先係最無敵

我以為得我一個食一次唔再食,原來大家都係咁

薯容

燕窩？btw平時漱口用

On9，筷子功差既人先會夾唔到粒米
丸類波子呢啲圓形物係基本，米係進階少少，再進階啲係比較大既例如骨煲好撚大舊骨，要睇岩埋角度先，豆腐類都比較難，但做到以上既人都會夾到，結論就係合理範圍內，識得用筷子嘅人都會夾到

難夾, 賴粉多數係兜住黎食

你廢姐

巴打應該中產階級

海帶

溫泉蛋

sir翻落碗湯到嗰陣又會彈到周圍都係

三色豆明明就好好食

我試過夾豆腐 夾雞蛋，我覺得最難係夾生雞蛋，好易戳破蛋黃

打邊爐嘅肥牛

On9你會唔會原隻乳豬咁食啊

糖水

ching再練習下用筷子

扒不嬲都係成塊夾起食架喎

河粉 夾到燥燥地 近5年都冇再食過

其實如果佢唔係太腍嘅話
你望住中間跟住撩起佢向自己微斜
就通常撩得起
咁你再快快隊入口就食到

標題問嘢食呀盲人

得, 你鐘意食屎都得架

其實系就咁飲

對面條女對波

軟豆腐

豬紅？

用陰力夾

大冬瓜原個

捲起佢得唔得

雞蛋，未剝殼

保齡球

其實螺係夾到架
夾住個螺頭然後用手抆住個殻轉粒肉出移就得

筷子都食唔到嘅話

你只能夠用手食/倒落個口

煲杰啲就夾到
一係就爬飯咁夾就食到

麥皮

交叉夾野就咩都夾唔到

瀨粉 河粉

粉絲

一大舊仙草/涼粉

功力問題 啫哩 豆腐花
涼粉都好夾d

花生

佢就係設計黎比你夾走掉左佢
真係好撚難食呀屌

一條頭髮呢

開中學雞party 勁軟果啲啫喱，一夾就爛曬

陰力 純control對筷子位置 唔好俾力

迫人自爆

夾唔到冰粒

秒

靚嘅豆腐花?

粥 不服來辯

生米定熟米先 熟米有黏性 唔使專登夾都黏到係筷子到啦

通粉 銀針粉

原隻乳豬

agree 夾啱位置就夾到 但搞咁多野不如攞匙羹好過

諗起細個無聊將一碟三色豆用筷子逐粒分返開

高手

有個fd好叻夾豆腐
次次打邊爐都叫佢幫手夾落去

熟左夾到真係話佢勁 生豆腐係硬既 唔算太難

熟嘅好似叫飯

屌你不如話水啦

瀨粉
夾極都夾唔到

#282已經示範夾一粒米 學下揸筷子啦...

呢個post

睇到我好肚餓

魚眼好高難度

草菇

真，練左10年而家飲湯都係用筷子，打水咁打上口

挑 你唔識揸筷子就算拍條片俾你你都夾唔到架啦

叉燒湯意

飲湯用筷子真係第一次聽

你功力唔夠深厚

番去練多幾年先
夾瀨粉講求一個快字

練左幾多年?
我想拜你為師

紅薯粉

細個揸筷子手勢錯曬 俾屋企迫到揸番正 一開始唔係咁習慣 但夾夾下就熟用到依家

個手勢啱其實咩都夾到咁制 出面大把人都識 可能只係連登平行時空...

小巫見大巫

我冇拍片 唔係大師上面有人食粥飲湯都會用筷子 佢地仲勁啦

想睇夾生雞蛋

好似按摩咁 發力個點 唔係用手指而係手臂
簡單啲講接觸面唔發力用其他地方發力

欣賞你好認真咁講無聊野

你應該唔識揸筷子

食到但好驚險
一sir走左啲湯就彈到成面都係

我係屋企食意粉都從來唔用叉

最難夾當然係草菇
由其是配有芡汁既餸

生既雞蛋黃

蜆

烏冬勁難夾喎

有無人講海參

金針粉！超難夾！

銀針粉都好難夾

唔知點解 成日見到老一輩嘅人用筷子食粥 真係好怪

扒飯咁扒
其實方便過用匙
可以漏走埋啲湯

咁所有糖水都夾唔到

生蛋

我平時食所有嘢都係用筷子
除咗炒飯仲要炒到粒粒分明嗰隻

ching講得岩 去到最高境界 唔好講話子彈就連時間都可以夾住 改變過去同未來

倒果為因只係基本 一個筷子達人甚至可以用一雙筷子改變群眾意識 例如曾經就有高人將「筷子可以夾住任何概念」嘅既定事實改變為「筷子可以夾住任何物體」 只要掙脱到尼個虛假嘅觀念 任何人都可以用一對筷子黎改變尼個世界嘅因果律

都幾戇鳩 一套叉同羹 仲有咩做唔到？
筷子 飲唔到熱湯

溶岩

有冇大佬銀針粉

鮮蝦銀針粉？

炸雲吞呢？

嘢食大哥

德國脆皮鹹豬手

湯河粉真係好撚難夾
細力又滑走，大力又會斷

諗起以前同條友出去食野
佢夾到一地都係飯，幾乎三分之一冇左

非洲菜黎

湯 粥 啫喱 雪糕⋯

話夾唔到米個D人，等於踢爆自己唔識揸筷子

筷子夾米邊有難度⋯⋯⋯⋯⋯

奶

膠筷木筷鐵筷又唔同架喎

練多幾廿年先再衝出黎啦

韓國筷子最難用

龍蝦伊麵，啲龍蝦扎住晒啲伊麵，啲伊麵仲要次次都勁碎

咁真係最穩

我當初六日就改到

原磚豆腐，可能我見識少

matrix

米定米通呀死老坑

小弟無知見識少

確實 曾經就係有人用筷子夾pizza 然後就一堆支那狗就改變意識立即出征

Coking hey

咁咪係夾唔到囉

切真係好難